隔離屋師奶話拆何妖單野係黃絲做, 點駁

的確係冇實質證據話係黃絲定牛屎佬做
集思廣益

星期日 星期一咁多事 全港早放/驚再有事
外人點敢入去?
追post啦你 成堆人講過啦 又有幾段錄音
開垃圾post

同佢講
你好似知啲野咁，有無興趣去落份口供
何律師會多謝你

要打埋師奶 & Babykingdom 媽媽文宣

整個summary黎做文宣啦, 唔係個個咁多時間追POST

你話個墓係條村入面
當日條村 過百個白衫守主
外人未入到村口就比人打死
無可能入到去咁入位置 搞咁多野
一定係何妖同啲牛屎佬傾唔掂數 比人搞

你個女都係做雞ge

師奶: 村民唔可以有黃絲咩

叫啲師奶唔好睇咁多無線，睇多啲其他類型新聞

叫得郁就唔係藍屍師奶啦, 公屋師奶好撚蠢

整乜鬼summary 白痴仔都知
星期日星期一咁多事 有咩人會去元朗??
有咩人識路?有咩人入到去?有咩人可以搞完安全離開??

白痴樓豬 用下個腦啦 根本唔洗追post 理解下都知

以前去近市區既村搵朋友，係村口已經比人望住，如果鬼鼠實有人圍你
近期咁敏感，仲要係老屎忽村，帶埋工具入去一定比人打死
唔好唔記得單野係日光日白做

你咁撚激動咩事, 你最撚醒得未

你無腦不如收皮啦
block咗你就算 低能 浪費時間覆你啲傻仔

官黑勾結呢幾隻字點解釋
一句嫁禍唔係證據

你都幾撚ON9下, 無啦啦引罵戰, 槍口一致啊

牛屎佬都割蓆 何妖好撚多仇口嫁

講左咁耐都係警黑合作，官乜撚啊，擺明唔識既人先噴官黑

呢個有point 發叔個仔仲要哈哈笑

咁都有寫勝和呀

學森美話齋，同呢d地平説既人講嘥氣啦。
你只可以同佢講，想知真相，自己去多幾個藍絲、黃絲d fd揾下聽下..... 呢d人同植物人一樣，等奇蹟刺激下先有機會會醒。

冇用, 藍絲大多都冇腦, 正常邏輯佢地唔會明